雪佛龍 雪鐵龍 雪佛蘭？

唔准check
即刻答
which is which

大粒星
先進
Chevrolet

此post 已完

諗唔到雪佛蘭有咩其他中文形容

能源
車
車

美國能源
法國車
美國車

屎窟隆

⭐

^
^

+

能源大法
整車
香港冇

chevy

雪肌蘭
雪肌精

大黃蜂